點解有錢女棚牙會靚D齊D

大家有冇朋友是咁的，樣都是正比的

富=靚
窮=醜

有錢咪可以後期加工囉

優越基因

我新認識的人，都會留意佢棚牙，齊靚的就是有D錢了